馬會就黎自製賽果都得....

有案例可跟

「角球大」變細球迷追4.8萬 官裁定馬會勝訴

蓋青無賭波幾多年

幫襯澳博

審裁官指被告人派彩前已核實英超官網、ESPN體育頻道及專業體育資訊公司的資料，對於涉案角球總數皆一致

點自製？買起英超+ESPN???

引述可靠消息

賭外圍？ 我報警算

澳門買

笠水狗

你真係jer撚住蓋黎25

酸能到 慢慢比馬會抽水

蓋狗扮曬野啦 屌佢老味